關於 魔法小神童加旋 有個問題一直都好想問！！

早期大部分魔物都有呢條眼底線，其實呢條究竟係咩嚟？
究竟represent緊d咩？係真係有條黑線，係疤定係凹陷？

幫觀眾分邊個係魔物 邊個係主人

早期叫開玩笑,後尾叫殺基路
又點咩玩法

啲角色原型係類似木偶
木偶個口有條咁嘅線係因為佢可以打直上下郁嚟扮講嘢

你搞到我想睇番

我成日都翻睇阿波羅對舍安嗰一集，好慘。
壓倒性俾人KO

比人燒書真係好慘

漫畫打最後BOSS睇到喊
個個送死護加旋去打BOSS

原來係咁！

但反而最似木偶嘅杰特反而冇呢兩條眼線

第1魔法同第4魔法
Btw智力型男主真係正

上面講分魔物係啱

同一招黎
後期唔點解改左名

糞便丁丁

有咩咁慘，又唔係死
返魔界咋嘛，後尾全部魔物都復活哂

4係巴奧薩基路加

好鐘意隻馬

真技巴奧好撚型

唔識日文，可能係讀音相似
第一次誤用魔法大叫：「開甚麼玩笑」
對答上睇得明，但邏輯上錯哂

另外覺得，少少呼應最後boss叫佢「不準笑」

句"ふざけるな"好似係解"別開玩笑了"咁樣
中間3隻字就中左ザケル(即係薩基路)
當年一開頭就譯左開玩笑

照劇情黎睇第一魔法係唔係冇可應譯得岩
只可以注返話日文同音

廣東話好似係：「搞咩呀，細路」

去到後面有answer talker個到已經唔關智力事已經變左做google大神

點解加旋post冇人提甘草米洗版？

作者將每一對人類同魔物個關係都寫得好好，而且好獨特，
所以分別嘅時候一定感動！

所以我地分唔出OK仔同彭健新邊個係主人

咩路咩路咩

廣東話版>>>>

有冇人細個拎本牛津字典嗌咒語？

發個鳩夢就冇左呢個技能

應該係: 咪撚講笑

個能力真係好方便 秒速搵最佳方法/答案

真。波露古！

依度真係好好笑

後悔無買

同個ex話會追晒成套加旋但未追完就散左

唔緊要，哩套點都值得追完

細個睇到喊

馬干真名係咪叫做舒拉達唔係好記得

好似係日文發音直笨 因為一開始未出晒成句咒語 所以清麻睇左做開玩笑

直譯

吱！吱！吱！吱！歐派！

大陸譯甘草米好柒
叫 強中美

Very melon!

一見到依句就忍唔住去搵黎聽

獅子河馬

金色長髮個條女 唔肯定係咪叫雪梨 好撚正

隻鴨收尾練到屈招點知一下收皮

就係作得勁得濟強制退場

返去係變左靈魂冇肉身喎

最後咪又係bbq

最記得個幕一定係清麻呂為加旋而死個幕

巴里 連王都可以打嘅真男人

唔係有一集連清麻呂一開始都分錯主人同魔物咩

屌你

好記得當年睇 最尾 加旋同清麻呂道別個幕
真係喊撚左
總要回憶番畢業典禮個幕

印像TVB好似係講：「收聲呀，細路」

係扯呀，細路

已經聽到啲咩嚕咩嚕聲

波爾波爾

動畫只係去到法烏度果part
不過漫畫後期太誇長
寧願自己ff下算

拉斯雷度
薩機路
薩古路謝姆
薩機路加
巴奧 薩機路加

我淨係記得呢啲

無敵既費路哥尼

有無人覺得古利亞第一次出場果到型撚到 嚇疾左布拉哥絕對既力量

睇日文版就知
別開玩笑個日文音 同招技個音一樣
佢聽到就會自動開技